有無人覺厭左示威，想速戰速決？

不如夾錢買核彈啦

反正核爆都唔割

買咗首流蛋先

搞一次食休班狗肉，應該啲狗會開始驚，想罷工

心唸再做落去命都冇

狗一跪，局勢完全唔同

失敗主義撚

不分化不督灰不割蓆
不被捕不受傷不流血
830重光 胡忠 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！